達賴喇嘛流亡左幾廿年一事無成，香港果班國際線有咩過人之處

請出招

應該留喺到 日日叫721
交稅養狗咬自己
然後比人活摘器官

起碼連你呢種Nobody識佢個名，
已經證明左佢成功啦好嗎

證明國際線未做夠好多野。

自己search黎睇囉

做下樣姐 邊有可能做到嘢

你咁講連大公文匯都駁唔到啦

達賴唔識玩twitter

因為西藏人唔多想獨立，其次達賴唔想敵視中國

上連登吠

香港人：夠薑、夠雷、夠疊馬…

你都on9
唔講唯一優點？

佢唔死已經係做到嘢啦
佢係要生存黎轉世㗎喎

羅冠聰到65 歲都未光復到香港
係咪學達賴宣佈榮休退出政壇
未來是屬於年青人的

200 萬人罷工

一事無成仲要過佢咩人之處
我地國際隊一早做逃馬遙遙領先帶領bno重整軍心

班禪留咗係中國就俾人文革鬥死咗

去外國開多啲黃店
繼續 食黃店抗爭

拉

間唔中去下香港軍事台個group睇下長文

原來唔死已經當贏，咁當初連遊行都唔需要啦

如果係台灣，一定會死守同老共博命
根本上香港人就冇博命既意志
繼續跟黎生返工啦

樓主都戇鳩嘅
淨係收資助都已經Fat fat
洗好似佢咁喺度5毛出一個post